奉獻80後90後千禧後，唔好睇少沙士既嚴重性

可能你哋個時一係未出世一係太細個仲係小學雞中二病，沙士絕對係需要提心吊膽小心謹慎對待嘅事！

出街一定要帶口罩，避免搭黨鐵等等避免去人多嘅地方，一有咩病即刻去睇醫生唔好拖，經常消毒紙巾抹手，用1:99漂白水拖地！

仲有雞蟲暫時就唔好叫雞住，特別141個d空氣混濁嘅場合，同埋小心班7日鮮！

真係唔好輕視！

勸*

21世紀都仲有活人祭天